其實jci傑青有咩代表性可言？

根本就係一班人上咗神枱，然之後互相推薦大家，去製造一個市場。

乜嘢叫傑出？做好自己，咪已經傑出，根本唔使呢啲垃圾獎，拎完呢啲長又喺度打飛機，講自己乜鬼熱愛生命，熱愛教育，聽起來真係好嘔心。

成班邪教咁 不停自high

呢個組織美其名代青年發聲
但親中組織黎
入邊勁多藍絲

我有上司參加左 好似都分左好多會

個商會仲要懶係話自己冇立場，明明就係一班藍c

你人生咁多個上司s 😂

好似aiesec?

Facebook search “when yip”
今屆選區議會，極品藍絲
係jci其中一位成員

傑青諗嘢就係咁，佢係唔會直接同你講個制度有問題，只會打飛機咁同你講話我同你喺埋一齊，好鬼虛偽。

抵佢地叻嘅，又識做sales。其實地球就係因為佢哋呢啲人所以滅亡。

Tui

T

Pish